SmarTone $98 ($118) 2MB/s 無限數據

24個月合約
有無師兄師姐們用緊？
想知有無得share personal hotspot?

可以但唔好希望佢可以快